有冇啲特別嘅班會旅行地方好去？

如題 等我地搞返個聯校班會旅行

酒店玩群體party

名山

秋天先上就變左秋名山